有線：今日新增約21宗確診

wfh撚有福了

正苦：都係遊行嘅錯

21宗

又再爆過

今日行街, 所以要升

預咗喇
全民藍絲檢測
咁就唔洗番最少14日

檢測群組

遊行群組

第四波

WFH又贏

監獄實爆到七彩
要班囚犯洗醫院物品
攪到瀨晒野

係唔係李大導寫架個劇本

又要停Gym了

呀又突然多左
數字呢家野真係可防可控

放寬限聚令🤪

外國死幾萬人都開始放寬正常 香港死100人仲廢過流感都冇日日唔知驚乜

未開始喎

公務員一復工就多返case

聽日就會有 50 宗
星期 2 行會林奠就會話遊行做成

選舉日麻 單數點解釋？

復工，晚市堂食，檢測排隊

今日唔出街了

公墓員又然！

之後睇返咪啱
都係9月6號啫

好猛,,,大幅拉升

yeah

仆街咁多人中
今日大家都係出去驗一驗好D

唔想WFH呀 唔該

有潛伏期

錯
係14日後又過百宗

按劇本今日必須要開大

這個唔奇，睇新聞，個個企好埋

驗咗唔代表聽日唔中

準備入哂遊行數

所以唔駛去驗下有冇已經中招?

講咗唔去好耐瞓著咗？

21單咁小都好打J

gym撚末日

你都on居，要驗就自己去驗啦你

吹咗雞唔好去啦

爆爆爆

唔知旺角仲有冇得walk in

下禮拜咪又係復工

今日要篤數篤得大啲

萬能key, 屈落71遊行都仲得。

應該大部分輸入個案黎

肯定

大

咁要日日驗先得喎
你有冇咁做？

劇本已預備

吹咗雞叫人唔好去，會有幾多人出現

又唔洗開學

可能係之前831 d 人示威攪到咁

爆多啲啦屌

社區檢驗群組

好撚7多5毛

聽日開始升，之後入遊行數

藍屍又慶祝乜呀
上次慶回歸害死幾多香港人 藍屍真係賤種黎

大家一齊驗啦

港共只會政治計算，無醫學計算
同埋佢嘅受眾只係一班無腦藍絲
今日遊行完第2日大爆發就可以狂屌遊行
然後 cctvb 就可以無限 loop

明顯今日有遊行
又要推一推高個數字先

又唔早多兩日 好多公司聽日開始冇

加油WFH

又要開始篤數

唔係點棍傻鳩去檢則

遊行過後
聽日可能突然標升到百幾單
然後林鄭又會話係遊行的錯

唔篤數，點屈９你啊
10月1點防香港人出黎
疫情永遠係最好的維隱工具

你都係去驗一驗腦好啲

遊行前後一定會多返d

仲叫學生返學咁危險
唔停課殺佢老母臭閪

7->21 第四波來了

相信正苦

真心覺得佢哋等緊第四波
之後先可以推多次個濕鳩檢測

一百萬人唔診少過100人咪算少囉

到時4點半開記者會咪夠鐘
照計

真
今日本身仲要係立會選舉
屌佢老母劇本黎

而家啲病毒咁先進識擇日嘅

即係你日日驗？

究竟個疫情幾時完

行出center摸一摸公共物件就可以中啦

咁少邊會wfh 啊 賴落遊行到就真既

淋病：14日潛伏？ 我唔知，睇唔到，總之今日有遊行，我話要今日升就今日升。

袁國勇會唔會日日驗?
唔係講EXTREME CASE就會變左真理

岩岩先取消WFH 又爆番
但應該都係照番工

出旺角驗先

你係咪真心左？

我無病無痛點解要驗？

驗果到咁多人又污糟 我本身無事去左驗出事咁點算？

人群眾集就有風險嫁啦 唔係點解要取消選舉？

屌那星19老細

駛咩等呀 數字任佢up

一個無左公信力既政府 講咩都可以係假

外國幾大 香港幾大

冇中招但係去驗排隊前後有人中招咪gg我留喺屋企唔好

由禁晚市堂食都知呢隻病毒有office hour

個個餐飲老細都屌 晚市堂食無撚腦 晏就就無事咩

佢地寧願一刀切7日停哂好過慢慢陰乾

星期二全民檢測
星期日爆足21個
引晒d藍絲出黎聚集
檢完以為有免死金牌
邊撚個諗埋d on9措拖
第四波黎啦我真係恭喜你

真係唔係講笑
都幾明顯因為咁

連仔一邊屌9藍絲群聚，另一方面自己又9出遊行送柒頭 思維同藍絲廢老無咩分別

叫上面幾位今日去旺角驗啊醒目

乖乖地留係屋企 你中左招病發咪叫人捉你去隔離

如果你中左又走去驗先知 咁你咪做散播者囉

係咪想害死香港？

全部藍屍？

個思路好正確
以為驗左就無事
心理上一定放鬆左

個個留係屋企唔好亂聚集唔係 政府當初停選舉原意咩
而家又叫返人出黎驗 走黎走去
中左既去檢驗中心果時散播病毒咁點算

More!!!!!!!!

Pin呢個啦

咁你唔驗點知自己係咪中左招呀?
而家冇得WFH囉喎
啊,原來你失業呀?

可加可減？

本身今日選舉，唔加返大個數點繼續個大話

押後復課未

驗乜撚肺炎 去排隊驗下個腦好過

日日都有人死啦 驚西

司馬昭之心

今日一定要出去旺角walk in驗，明未

唔知點駁要屈人失業？

就算而家政府無WFH 都係大把公司繼續行緊WFH呀傻仔
可能失業果個係你

無病無痛點解要驗？ 人群聚集咁危險 選舉都係唔想人聚集取消 咁點解檢驗就唔係聚集？

大把人仲WFH緊
不過點都唔夠你條五毛係監獄開工咁特別

推救人！十二位手足有機會改控囚終身 - 分享自 LIHKG 討論區

你之前係咪畀人hack咗？

唔使問點解
果條友係知名五毛黎

講到人群聚集咁危險，但成班連仔準備9出送頭

可防可控

戲院又要CLOSE過

n個post吹淡
真係會出嘅都唔會係連登仔

爽 第四波快黎

大把老細由年初開始都冇俾員工WFH過

搞返清楚點解會講人群聚集危險先

係政府用呢個理由去取消選舉 咁同樣套用返落去自願檢測到姐

同遊唔遊行有咩關係？

屌你努力啲啦弱流感

真係會出嘅，祝佢成功送頭 唔識審時度勢，咁on9嘅人少一個唔少，情願留番啲有腦嘅人喺度仲好啦

你幾時產生連登吹雞有影響力嘅錯覺

根本啲人出唔出根本唔會睇連登頭

幾時有全民檢驗群組中招

配合全面復工大爆發

遊行唔係人群聚集？一方面屌鳩藍絲群聚，另一方面幾千條友死都要遊行9出送頭，好心唔好咁雙標柒少陣啦

呢種思維同藍絲廢老有咩分別

你究竟知唔知人哋想講乜？

死開啲啦屌你老母
我自己都淆唔出
但我唔會好似你咁無恥
笑啲明知危險仲依然有勇氣出嗰班人

本來你呢啲廢柴,就駁都廢事
不過我就QUOTE陳醫生自己既觀察黎回你
高傳染性，雖然大部份確診患者無病徵，但是也有相當比率重病，死亡率不低；
自我感覺良好,同啲廢老話好人好姐駛乜戴口罩一鳩樣,原來呢度咁多廢老
係喎,而家原來知人群聚集危險,初選又係咁叫人出去既?點解既?

個數字鍾意點作都得㗎啦

睇黎你真係唔明我同隻五毛講緊咩

而家係串緊佢叫人去驗 但又唔理選舉取消原因呀

都唔知你拉埋遊行做咩？

政府借疫情打壓同監控係佢地緊既野 你唔係覺得我care人群係咪聚集？
weekend出轉旺角銅鑼灣尖沙咀重多人啦

一開gym又爆, 快d關gym

認同

明知有危險，但因為有用而出係勇氣；而家疫情/支持度冷卻/人力物力不足等因素下都仲要9出就係on9囉

呢個世界努力/有理想嘅人有好多，但點解只會有一班人成功，就係因為失敗嗰班人蠢囉

由7去到21 反了反了

初選人群聚集有問題
選舉人群聚集有問題
全民檢測聚集無問題

選舉人群聚集有問題
全民檢測聚集有問題
初選人群聚集冇問題

關gym乜事？你比健身狗恰過？咁憎gym？

上面班人就要驗腦
我一陣想去旺角驗

又要爆了

咁你係咪承認左全民檢測有問題？

終於自認

咁你重叫人去驗？

等睇

全民檢測就傳播病毒了。又可借疫情推出新政策了

體育館做晒檢測中心康文署gym無開過

仲未同你計,7月初選嗰陣係岩岩爆發第三波,人數不斷上升
巧合地,
14日之後既確診數上到過百宗
我就唔鍾意用陰謀論既
一定唔關事

班友本身自己唔做gym既，咪唔想你地做囉

冇錯

數字遊戲黎

遊行後又賴示威者唔專心抗疫

咁初選有冇問題呀
你地連政府咁有問題既防疫程度都做唔到喎
仲晌度吹奏排隊條龍幾咁長喎
咦,今日原來有遊行喎
你既立場呢?

其實外國搞左大半年都歸唔到0
香港係唔係仲追求要歸0?

其實我覺得如果控制住少於50以好好

啲恐懼撚係咁

有冇隱瞞其實係檢測群組

歸0係好on9
封關就得啦根本
但唔撚封

講緊私人gym掛

老實講，做gym個班來來去去都固定個幾個人，同埋注重健康嘅人點都低風險過樓下班除口罩嘅廢佬所以街市咪爆，之前見賣西瓜嘅除口罩切西瓜，仲有食店除口罩包餃子

反正個病毒都長存，學美國咁理西得你咪繼續爆，又死唔到

廢佬中

再爆多波

私人gym都係，限得4條友點做生意，等執都有份，好on9，封完咪又係爆緊次次睇都係廢佬中得多，根本班廢佬唔戴口罩又唔注重衛生

傷害14億人感情
自出自入仲話普及檢測係為咗之後通關唔好反彈，疫情一路都係因為唔封關先反反覆覆

屌老細星期五講左冇wfh又咁爆

普及

點解會有人咁撚蠢限4條友唔係限場內人數

唔好轉移話題先

咁你係咪承認全民檢測有問題？

有問題重叫人去驗？

檢測一定會驗到有人中嫁啦，呢兩個星期數字一定會高d嫁，好出奇？

21入面有輸入有linked, 有幾大爆發呀？你覺得呢加會出街ge人會確診數7個就出，雙位數就唔出？

又想扯開話題
初選有無問題 遊行有無問題 同 全民檢測有無問題係三樣野黎

你最初話叫人去驗
而家又自打嘴巴話有問題
你出文前可唔可以統一返自己講過既野

爆左d咩？

香港人一方面屌鳩強國
但又想要強國果種無人權式封城

最好連工都唔比返
邊個唔好彩唔夠積蓄嘅
咪死撚左佢當貢獻社會囉

老老豆豆 我就無咩所謂
無曬大陸人 我都唔知幾開心
香港個經濟又差左 我睇個政府頂到幾耐

同意, 如果你要歸0就要學台灣

不過日本封左咁耐關都歸唔到0

政府都係用呢個借口唔俾人投票同集會

唔好轉移話題先
初選有冇問題?

你估政府頂得耐d完一般市民頂得耐d

播完毒推遲選舉
再政苦俾錢全民免費檢測

等佢哋去得快啲

今日原本係投票人
點都要加左幾單

我都唔知，啲私人gym幾千呎得4條友

又彈返上去

*投票日

準備慢慢升返，可以入遊行數

做咩係咁避而不談？
你係咪唔講得全民檢測有問題 係既我唔迫你喇

當初初選無問題 第三波爆發係源於免檢疫人士 呢點係政府專家都咁講

到你答 係咪全民檢測人群聚集有問題？

正，需要210宗

選舉日送多啲俾你

應該差唔多

希望追蹤源頭係啲檢測中心

順便推埋健康碼

檢測梗係冇問題啦
人地起碼條龍冇初選咁長比人吹奏,排隊唔駛排咁耐喎,我仲可以揀邊個時段咁多日去做喎,萬一有人中左招政府仲可以成個SLOT既人抽起叫人再驗喎
你呢?
初選人群聚集喎
諗定龍門未?
冇病冇痛點解要驗?
好幾個病人本身冇病冇痛架,點知一驗先知中過招,仲有單到全家中晒,再驗埋先知原來細仔一早中左野到全家中晒
阿廢老,你同D冇病冇痛唔戴口罩班人有乜分別?

全民檢測有效了

引返比你睇 驚你唔記得自己有講過係有問題

傻仔,人地一早入左社區啦
由DAY1冇明顯外遊紀錄班人中招開始,
隻病毒已經入左黎啦
即係你已經比人中出左
要唔要去驗孕呀?

市民頂唔順就會
一係嘈
一係防疫意識低左 大爆發

2樣都令港共頭痕 你話呢

可唔可以唔好做恐懼撚

有一班兒登仔永遠要配合政府做恐懼撚

咁你重叫人去聚集？
你咩居心？ 叫人聚集去全民檢測 你有咩陰謀？

市民嘈又點會影響到港共

病毒一早同政府傾好數啦 會跟政府說話去做

哦,咁你仲話初選冇問題!?
你咩居心?
你又有咩陰謀?
而家數字又比埋你,你咪用數字黎證明全民檢測有問題囉

驚西，連續幾日雙位數都難啦
星期一二例牌小

我都仲可以話留樣本都係咁排隊,呢個係醫學需要
你咁重視抗疫,答下我初選同抗疫有乜關係?

咁大家一齊承認有問題

初選人群聚集有問題
全民檢測人群聚集都有問題

我已經答左你
呢個問題有醫學需要

見到張相都咁多人聚集
其中一個中招咪一齊死

黃絲嘈就緊係唔影響 藍絲嘈繼續唔理
我都想睇下會變成點 可能又關佔中事
反正無支國人 行街都輕鬆左

咁醫學需要係咪可唔免疫 排隊檢疫時既風險
可唔可以同病毒傾掂數先 叫佢地唔好搞檢疫人士？

你上面張相交樣本都咁多人迫埋一齊
其中一個中招咪仆街

但又重開gym

又有位可以比藍屍入

快撚啲第四波啦

選舉唔可以除罩
全民檢測必需要冇負氣壓情況下除罩
咁都講到有可比性
你個腦就有醫學需要

上星期開始已冇

You know too well.

仲以為會到十月中先再升

轉機

選舉可以唔除罩？
你點對身份證呀
你個腦坐住左？

聽日五十呀唔該